2018 直逼（美國史上）最高年度總票房 113億美金

2018年 *98.6億美金 (直至11月4日)
2016年 113.7億美金